連登仔呃人既

又話放低靠時間同新歡
無用阿 我仲係放唔低 同第個kiss原來係咁唔開心 有人錫但我知我個心已經無左 我無人可以講到 人地都以為我放低左 心情好低落 咩都開心唔到 無一秒無唔諗起佢 對咩都提唔起勁 一直出街都心不在焉 我無暇理身邊其他野 其實我好想朋友主動關心下我 過左咁耐 我仲係會諗起 仲係會唔開心 仲係會掛住佢 但係一諗到得自己咁諗 成個on9仔咁 好失敗 我個心好hurt 好似無左一忽

真
冇feel 既話就算扑埋野都唔會有好感

果個新歡要係你真係鐘意架喎

唔係求其一個

連登仔講既野都信

又唔見你信『不要暗戀，去強姦』